# Backend messages for SysManage - zh_CN
# Copyright (C) 2024 SysManage
# This file is distributed under the same license as the SysManage package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-04 11:51-0400\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: backend/security/communication_security.py:112
msgid "Invalid token signature"
msgstr "无效的令牌签名"

#: backend/security/communication_security.py:118
msgid "Token expired"
msgstr "令牌过期"

#: backend/security/communication_security.py:137
#, fuzzy
msgid "Malformed token"
msgstr "过期的令牌。"

#: backend/security/communication_security.py:328
msgid "Encrypted data expired"
msgstr "加密数据过期"

#: backend/security/communication_security.py:339
msgid "Invalid signature"
msgstr "无效签名"

#: backend/security/communication_security.py:346
#, python-format
msgid "Decryption failed: %s"
msgstr "解密失败：%s"

#: backend/auth/auth_bearer.py:33
msgid "Invalid authentication scheme."
msgstr "无效的身份验证方案。"

#: backend/auth/auth_bearer.py:36
msgid "Expired token."
msgstr "过期的令牌。"

#: backend/auth/auth_bearer.py:40
msgid "Invalid authorization code."
msgstr "无效的授权码。"

#: backend/auth/auth_bearer.py:69
msgid "Could not validate credentials"
msgstr "无法验证凭据"

#: backend/api/host_utils.py:25 backend/api/host_utils.py:38
#: backend/api/host_utils.py:58 backend/api/host_utils.py:108
#: backend/api/host_utils.py:150 backend/api/host_utils.py:186
#: backend/api/host_utils.py:242 backend/api/host_utils.py:294
#: backend/api/host.py:98 backend/api/host.py:258 backend/api/host.py:295
#: backend/api/host.py:350 backend/api/host.py:392 backend/api/host.py:428
#: backend/api/host.py:462 backend/api/host.py:582 backend/api/host.py:696
#: backend/api/host.py:736 backend/api/updates.py:103
#: backend/api/updates.py:235 backend/api/updates.py:552
#: backend/api/certificates.py:72 backend/api/certificates.py:115
msgid "Host not found"
msgstr "未找到主机"

#: backend/api/host_utils.py:45 backend/api/certificates.py:75
#, fuzzy
msgid "Host is not approved"
msgstr "主机未批准"

#: backend/api/auth.py:119
msgid "Account is locked due to too many failed login attempts"
msgstr "由于登录尝试失败次数过多，账户已被锁定"

#: backend/api/auth.py:170
msgid "Account locked due to too many failed login attempts"
msgstr "由于登录尝试失败次数过多，账户被锁定"

#: backend/api/auth.py:179
msgid "Invalid username or password"
msgstr "无效的用户名或密码"

#: backend/api/user.py:51 backend/api/user.py:100 backend/api/user.py:132
#: backend/api/user.py:164 backend/api/user.py:282 backend/api/user.py:332
#: backend/api/profile.py:58 backend/api/profile.py:89
#, fuzzy
msgid "User not found"
msgstr "未找到用户"

#: backend/api/user.py:233
msgid "User already exists"
msgstr "用户已存在"

#: backend/api/fleet.py:80
#, python-format
msgid "Agent with hostname %s not found"
msgstr "未找到主机名为 %s 的代理"

#: backend/api/fleet.py:96 backend/api/fleet.py:126 backend/api/fleet.py:159
#: backend/api/fleet.py:194 backend/api/fleet.py:224 backend/api/fleet.py:251
#, python-format
msgid "Agent %s is not connected"
msgstr "代理 %s 未连接"

#: backend/api/fleet.py:107
#, python-format
msgid "Failed to send command to %s"
msgstr "向 %s 发送命令失败"

#: backend/api/fleet.py:113
#, python-brace-format
msgid "Command {command_type} sent to {hostname}"
msgstr "命令 {command_type} 已发送到 {hostname}"

#: backend/api/fleet.py:141
#, python-format
msgid "Failed to send shell command to %s"
msgstr "向 %s 发送 shell 命令失败"

#: backend/api/fleet.py:148
#, python-brace-format
msgid "Shell command sent to {hostname}"
msgstr "Shell 命令已发送到 {hostname}"

#: backend/api/fleet.py:174
#, python-format
msgid "Failed to send install command to %s"
msgstr "向 %s 发送安装命令失败"

#: backend/api/fleet.py:181
#, python-brace-format
msgid "Package installation command sent to {hostname}"
msgstr "软件包安装命令已发送到 {hostname}"

#: backend/api/fleet.py:206
#, python-format
msgid "Failed to send restart command to %s"
msgstr "向 %s 发送重启命令失败"

#: backend/api/fleet.py:213
#, python-brace-format
msgid "Service restart command sent to {hostname}"
msgstr "服务重启命令已发送到 {hostname}"

#: backend/api/fleet.py:234
#, python-format
msgid "Failed to send update command to %s"
msgstr "向 %s 发送更新命令失败"

#: backend/api/fleet.py:240
#, python-brace-format
msgid "System update command sent to {hostname}"
msgstr "系统更新命令已发送到 {hostname}"

#: backend/api/fleet.py:261
#, python-format
msgid "Failed to send reboot command to %s"
msgstr "向 %s 发送重启命令失败"

#: backend/api/fleet.py:267
#, python-brace-format
msgid "Reboot command sent to {hostname}"
msgstr "重启命令已发送到 {hostname}"

#: backend/api/fleet.py:286
#, python-brace-format
msgid "Command {command_type} broadcast to {sent_count} agents"
msgstr "命令 {command_type} 已广播到 {sent_count} 个代理"

#: backend/api/fleet.py:312
#, python-brace-format
msgid "Shell command broadcast to {sent_count} agents"
msgstr "Shell 命令已广播到 {sent_count} 个代理"

#: backend/api/fleet.py:332
#, python-format
msgid "No agents found for platform %s"
msgstr "未找到平台 %s 的代理"

#: backend/api/fleet.py:341
#, python-brace-format
msgid "Command {command_type} sent to {sent_count} {platform} agents"
msgstr "命令 {command_type} 已发送到 {sent_count} 个 {platform} 代理"

#: backend/api/host.py:156
msgid "Host already exists"
msgstr "主机已存在"

#: backend/api/host.py:299 backend/api/host.py:354
msgid "Host is not in pending status"
msgstr "主机不处于待定状态"

#: backend/api/host.py:405 backend/api/host.py:441 backend/api/host.py:595
#: backend/api/host.py:709 backend/api/host.py:747
msgid "Agent is not connected"
msgstr "代理未连接"

#: backend/api/host.py:407
msgid "OS version update requested"
msgstr "已请求操作系统版本更新"

#: backend/api/host.py:443
#, fuzzy
msgid "Updates check requested"
msgstr "已请求更新检查"

#: backend/api/host.py:544
msgid "Hardware information updated successfully"
msgstr "硬件信息更新成功"

#: backend/api/host.py:597
msgid "Hardware update requested"
msgstr "已请求硬件更新"

#: backend/api/host.py:711
msgid "User access update requested"
msgstr "已请求用户访问更新"

#: backend/api/host.py:749
msgid "Software inventory update requested"
msgstr "已请求软件清单更新"

#: backend/api/config_management.py:77
msgid "Configuration pushed to all agents"
msgstr "配置已推送到所有代理"

#: backend/api/config_management.py:89
msgid "Configuration pushed successfully"
msgstr "配置推送成功"

#: backend/api/config_management.py:93
#, fuzzy
msgid "Agent not found or unreachable"
msgstr "未找到代理或无法访问"

#: backend/api/config_management.py:101
msgid "Configuration pushed to platform agents"
msgstr "配置已推送到平台代理"

#: backend/api/config_management.py:108
msgid "Must specify target_hostname, target_platform, or push_to_all"
msgstr "必须指定 target_hostname、target_platform 或 push_to_all"

#: backend/api/config_management.py:193
msgid "Configuration acknowledgment processed"
msgstr "配置确认已处理"

#: backend/api/updates.py:143
#, python-format
msgid "Failed to store updates: %s"
msgstr "存储更新失败：%s"

#: backend/api/updates.py:216
#, python-format
msgid "Failed to get update summary: %s"
msgstr "获取更新摘要失败：%s"

#: backend/api/updates.py:298
#, python-format
msgid "Failed to get host updates: %s"
msgstr "获取主机更新失败：%s"

#: backend/api/updates.py:378
#, python-format
msgid "Failed to get updates: %s"
msgstr "获取更新失败：%s"

#: backend/api/updates.py:425
#, fuzzy
msgid "Host not found or inactive"
msgstr "未找到主机或主机处于非活动状态"

#: backend/api/updates.py:455
msgid "No matching updates found for specified packages"
msgstr "未找到指定软件包的匹配更新"

#: backend/api/updates.py:502
msgid "Update execution started"
msgstr "更新执行已开始"

#: backend/api/updates.py:513
#, python-format
msgid "Failed to send command: %s"
msgstr "发送命令失败：%s"

#: backend/api/updates.py:521
#, python-format
msgid "Failed to send update command: %s"
msgstr "发送更新命令失败：%s"

#: backend/api/updates.py:534
#, python-format
msgid "Failed to execute updates: %s"
msgstr "执行更新失败：%s"

#: backend/api/updates.py:589
#, python-format
msgid "Failed to get execution log: %s"
msgstr "获取执行日志失败：%s"

#: backend/api/updates.py:609
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to get update results: %s"
msgstr "获取更新失败：%s"

#: backend/api/certificates.py:32
#, python-format
msgid "Failed to get server fingerprint: %s"
msgstr "获取服务器指纹失败：%s"

#: backend/api/certificates.py:51
#, python-format
msgid "Failed to get CA certificate: %s"
msgstr "获取 CA 证书失败：%s"

#: backend/api/agent.py:65
msgid "Rate limit exceeded"
msgstr "超出速率限制"

#: backend/api/agent.py:141
#, fuzzy
msgid "Host not approved"
msgstr "主机未批准"

#: backend/api/agent.py:157
#, python-brace-format
msgid "Host {hostname} registered successfully"
msgstr "主机 {hostname} 注册成功"

#: backend/api/agent.py:166
msgid "Hostname is required for registration"
msgstr "注册需要主机名"

#: backend/api/agent.py:345
msgid "os_version_updated"
msgstr "操作系统版本已更新"

#: backend/api/agent.py:470
msgid "hardware_updated"
msgstr "硬件已更新"

#: backend/api/agent.py:577
msgid "user_access_updated"
msgstr "用户访问已更新"

#: backend/api/agent.py:647
msgid "software_inventory_updated"
msgstr "软件清单已更新"

#: backend/api/agent.py:855
#, python-format
msgid "Authentication failed: %s"
msgstr "认证失败：%s"

#: backend/api/agent.py:860
msgid "Authentication token required"
msgstr "需要认证令牌"

#: backend/api/agent.py:888
msgid "Message failed security validation"
msgstr "消息安全验证失败"

#: backend/api/agent.py:1004
msgid "Message must be valid JSON"
msgstr "消息必须是有效的JSON"

# Tag management messages
msgid "Failed to fetch tags: %(error)s"
msgstr "获取标签失败: %(error)s"

msgid "Tag with this name already exists"
msgstr "该名称的标签已存在"

msgid "Tag not found"
msgstr "标签未找到"

msgid "Host not found"
msgstr "主机未找到"

msgid "Tag already associated with this host"
msgstr "标签已与此主机关联"

msgid "Tag added to host successfully"
msgstr "标签已成功添加到主机"

msgid "Tag not associated with this host"
msgstr "标签未与此主机关联"

msgid "Failed to create tag: %(error)s"
msgstr "创建标签失败: %(error)s"

msgid "Failed to update tag: %(error)s"
msgstr "更新标签失败: %(error)s"

msgid "Failed to delete tag: %(error)s"
msgstr "删除标签失败: %(error)s"

msgid "Failed to fetch tag hosts: %(error)s"
msgstr "获取标签主机失败: %(error)s"

msgid "Failed to add tag to host: %(error)s"
msgstr "添加标签到主机失败: %(error)s"

msgid "Failed to remove tag from host: %(error)s"
msgstr "从主机移除标签失败: %(error)s"

msgid "Failed to fetch host tags: %(error)s"
msgstr "获取主机标签失败: %(error)s"

# Reports-related strings
msgid "Generated"
msgstr "已生成"

msgid "Total Hosts"
msgstr "主机总数"

msgid "Total Users"
msgstr "用户总数"

msgid "No hosts are currently registered in the system."
msgstr "系统中当前没有注册的主机。"

msgid "No users are currently registered in the system."
msgstr "系统中当前没有注册的用户。"

msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

msgid "FQDN"
msgstr "FQDN"

msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

msgid "OS"
msgstr "操作系统"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Last Seen"
msgstr "最后在线"

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid "No tags"
msgstr "无标签"

msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

msgid "First Name"
msgstr "名"

msgid "Last Name"
msgstr "姓"

msgid "Last Access"
msgstr "最后访问"

msgid "Account Security"
msgstr "账户安全"

msgid "Active"
msgstr "活跃"

msgid "Inactive"
msgstr "非活跃"

msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid "Never"
msgstr "从未"

msgid "N/A"
msgstr "不适用"

msgid "unknown"
msgstr "未知"

msgid "failed attempts"
msgstr "失败尝试"

msgid "Registered Hosts"
msgstr "已注册主机"

msgid "Hosts with Tags"
msgstr "带标签的主机"

msgid "SysManage Users"
msgstr "SysManage用户"

msgid "Report type '{report_type}' not found"
msgstr "报告类型 '{report_type}' 未找到"

msgid "Error generating report: {error}"
msgstr "生成报告时出错: {error}"

msgid "PDF generation not available"
msgstr "PDF生成不可用"

msgid "PDF generation is not available. Please install reportlab package."
msgstr "PDF生成不可用。请安装reportlab包。"

# OS Version Upgrade related strings

msgid "Invalid package managers for OS upgrades: {}"
msgstr "操作系统升级的无效包管理器：{}"

msgid "No OS upgrades available for this host"
msgstr "此主机没有可用的操作系统升级"

msgid "OS upgrade command sent successfully"
msgstr "操作系统升级命令发送成功"

msgid "Failed to send OS upgrade command to host"
msgstr "向主机发送操作系统升级命令失败"

msgid "Operating System Upgrades"
msgstr "操作系统升级"

msgid "OS Upgrade Available"
msgstr "操作系统升级可用"

msgid "Apply OS Upgrade"
msgstr "应用操作系统升级"

msgid "Execute OS Upgrades"
msgstr "执行操作系统升级"

msgid "OS upgrade requires system reboot"
msgstr "操作系统升级需要系统重启"

msgid "Current OS Version"
msgstr "当前操作系统版本"

msgid "Available OS Version"
msgstr "可用操作系统版本"

msgid "OS Upgrade Type"
msgstr "操作系统升级类型"

msgid "Ubuntu Release Upgrade"
msgstr "Ubuntu发行版升级"

msgid "Fedora Version Upgrade"
msgstr "Fedora版本升级"

msgid "openSUSE Distribution Upgrade"
msgstr "openSUSE发行版升级"

msgid "macOS Version Upgrade"
msgstr "macOS版本升级"

msgid "Windows Feature Update"
msgstr "Windows功能更新"

msgid "OpenBSD System Upgrade"
msgstr "OpenBSD系统升级"

msgid "FreeBSD Version Upgrade"
msgstr "FreeBSD版本升级"

msgid "Upgrade Size"
msgstr "升级大小"

msgid "Security Update"
msgstr "安全更新"

msgid "System Reboot Required"
msgstr "需要系统重启"

msgid "Confirm OS Upgrade"
msgstr "确认操作系统升级"

msgid "This action will upgrade the operating system and require a system reboot. Continue?"
msgstr "此操作将升级操作系统并需要系统重启。继续？"

msgid "OS upgrades are always security updates"
msgstr "操作系统升级总是安全更新"

msgid "View OS Upgrades"
msgstr "查看操作系统升级"

msgid "Filter by OS Type"
msgstr "按操作系统类型筛选"

msgid "All OS Types"
msgstr "所有操作系统类型"

msgid "Ubuntu/Debian"
msgstr "Ubuntu/Debian"

msgid "Fedora"
msgstr "Fedora"

msgid "openSUSE"
msgstr "openSUSE"

msgid "macOS"
msgstr "macOS"

msgid "Windows"
msgstr "Windows"

msgid "OpenBSD"
msgstr "OpenBSD"

msgid "FreeBSD"
msgstr "FreeBSD"

msgid "Failed to retrieve package summary: %s"
msgstr "无法检索软件包摘要：%s"

msgid "Failed to retrieve package managers: %s"
msgstr "无法检索软件包管理器：%s"

msgid "Failed to search packages: %s"
msgstr "无法搜索软件包：%s"

msgid "Failed to retrieve OS versions: %s"
msgstr "无法检索操作系统版本：%s"

msgid "Failed to retrieve packages for manager %s: %s"
msgstr "无法为管理器 %s 检索软件包：%s"

msgid "Failed to process available packages: %s"
msgstr "无法处理可用软件包：%s"

msgid "Host not registered"
msgstr "主机未注册"

msgid "Host not found"
msgstr "找不到主机"













msgid "Host Firewall Status"
msgstr "主机防火墙状态"

msgid "Open-Source Antivirus Status"
msgstr "开源杀毒软件状态"

msgid "Commercial Antivirus Status"
msgstr "商业杀毒软件状态"

msgid "No hosts with firewall status found."
msgstr "未找到有防火墙状态的主机。"

msgid "Firewall Software"
msgstr "防火墙软件"

msgid "No hosts with open-source antivirus found."
msgstr "未找到有开源杀毒软件的主机。"

msgid "Antivirus Software"
msgstr "杀毒软件"

msgid "Install Path"
msgstr "安装路径"

msgid "No hosts with commercial antivirus found."
msgstr "未找到有商业杀毒软件的主机。"

msgid "Product Name"
msgstr "产品名称"

msgid "Product Version"
msgstr "产品版本"

msgid "Signature Version"
msgstr "签名版本"

msgid "Real-Time Protection"
msgstr "实时保护"

msgid "Service Status"
msgstr "服务状态"

msgid "Last Updated"
msgstr "最后更新"

msgid "User Security Roles (RBAC)"
msgstr "用户安全角色 (RBAC)"

msgid "No security roles assigned"
msgstr "未分配安全角色"
